（緊急）RAM升級問題

本身用緊4x 8gb ram, spec如上圖

想問下如果要升級到64gb ram又唔想浪費舊RAM可以點

係咪要同一品牌，同一3000MHz就可以？

我本身RAM係C15，如果配C16得唔得？

主要用途：simulation

唔該曬

緊急

想用返舊ram就要買塊8條槽既老母板 即係要X299 X99

RAM無話一定要同一牌子既 不過同牌子會易啲夾 唔會成日bsod

timing 可以超 所以無所謂

用16g*4
舊果d放二手

如果留兩條舊8+8 （3000） c15

買兩條新16+16 （3200）c16得唔得？

唔係好明c15 c16分別

唔該巴打

係咪新溝舊好易出問題？我唔想4條換曬

唔該巴打

唔同容量炒硬

係

唔該巴打

ram 就算用返同一樣型號牌子只要你唔係同一批次買返黎都有機會炒

amd 個c 值會自動變雙數
但最好買all same